突發 廢老互砍

【22:30】姓陳傷者目前情況嚴重，而姓林老翁涉嫌傷人被拘捕
【20:10】警方於現場撿走一把菜刀
【18:45】新增區議員訪問

葵涌發生斬人案，下午4時許，兩名75歲老翁於石籬二邨石福樓對開涼亭因瑣事爭執，兩人大打出手，其間有人取出12吋長菜刀襲擊對方，街坊見狀報案。警員接報趕至，現場一名姓陳老翁頸及面受傷，滿身鮮血，地上更有大灘血迹，立即將其送往瑪嘉烈醫院搶救。陳翁目前情況嚴重。

警員在附近一帶兜截，在街市對開發現一名姓林老翁身上染有血迹，懷疑與案有關，將其拘捕。林翁事後亦由救護車送往醫院治理。警方於現場撿走一把菜刀，相信為案中兇刀。警方經初步調查，案件列傷人，姓林老翁涉案被捕，案件交由葵青警區刑事調查隊第三隊跟進。

區議員林紹輝表示，事發時其辦事處的義工在附近替長者量血壓，其間發生斬人事件，他由義工口中得知後趕至。林議員憶述當時情況，見傷者仍然清醒，自己用手按住傷口，而兇徒已經逃離現場。管理公司職員連姐事發後尾隨兇徒，並暗中通知警方位置，警員其後於街市外將兇徒制服拘捕。

而家啲四十後真係

聞到棺材香

隨身有菜刀

d差老查身份証搜身只會查後生仔

後生好恰 查廢老分分鐘比人屌翻轉頭

諗起慢手慢腳既畫面

加埋都百五歲啦 仲玩菜刀

捉下象棋 咪算

會唔會閃到腰

食生果姐

加埋百五歲都唔化既
仲咁好火

浪客行

d血嘥撚哂落兩條廢老度

捐血嚟救呢啲on9廢老真係晒鳩氣

係 廢佬表示死差佬我屌你老母呀
查我？ 我係唔俾呀拉我呀 屌你老母犯法呀 又真係唔拉得 比我係差佬都唔查啦